完全否定港共政權的方法，建立香港國

組成臨時政府，由呢個臨時政府去同國際社會交涉。
由臨時政府組織群眾行動，建立民主制度。
警方暴力鎮壓，由臨時政府向國際法庭申請仲裁。
大學生，專業人士歸邊，
香港，變返一個有尊嚴既香港。
我們可以成為愛香港國的香港人。

我們有能力擁有一個國家，
香港人值得一個更好的國家。

組成臨時政府，係國際社會一定會有noise!
國際新聞一定會報！
香港能夠獨立，可以獨立，應該獨立。

唔獨立，之後會更差，2047之後香港就玩完。
香港會死。

一百萬人遊行港共都唔理，呢個唔係屬於香港人既政府，我地就建立自己既政府。

現實問題

食物食水電力如何解決？

推

到今日仲問緊呢個問題